我對唔住前線手足！！！

今晚我依條衰仔讚左前線貪戀權力個post
我諗左一陣就發現
我錯了

係一個極度緊張既情況下，草木皆兵係一件無可厚非既事。你永遠唔知幾時，咩人，咩目的黎影你相。光復行動去到今日，全香港人都知道前線係要背負幾高風險。
而且香港人鍾意打卡已經去到病態，好多街坊行過睇到咁大場面都忍唔住會影相。
所以各位前線每次見到，求你地
將不滿表達出黎！
支持你的人，永遠不會離棄你
最簡單解決方法，就係一啖砂糖一啖屎！
有手足鬧完人，其他有體貌既前線，市民，和理非幫手解釋，好似警犬記你老母後，狗大佬都幫佢地講說話，我地和理非唔洗驚前線鬧走同路人，唔好指責，不如諗下點幫佢地解決途人影相，幫佢地同街坊say個sorry，教識街坊！

推

放核彈都唔割!

對唔住前線

我知錯

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

借po

有冇人想成立禮貌小隊？

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

好多謝你地

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

辛苦大家

屌我都係呀屌
求贖罪

和理非既工作係支援前線！唔割席

建議］ p牌正負評顯示

目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推post求原諒

給前線的道歉

對唔住前線手足

你地是手足，我地係口耳
你地負責前線危險工作，我地負責公關，帶風向
嚴禁譴責前線
有咩問題，和理非用大量文宣幫前線講好說話

鬧醒讚好左既衰仔

Sorry

對唔住手足，係我地做得唔夠好

對唔住

我地知錯啦

係時候做野幫前線啦

Push

我係仆街仔

推到你地原諒為止

連登仔禁止譴責前線

你地無做錯！

好內疚

前綫與否
都無人鍾意係街頭
享受日曬雨淋嘅所謂權力

迷失同享受權力?完全可以無縫套用去象牙塔軍師

push

推 聽朝早開過POST 而家咁夜推唔上

呵返前線BB

我再講多一次 前線手足變好哂裝

屌市民影相既多數都係得個手術口睪既和理非

又set rb 又要滅煙 撚得閒屌市民唔好影相

樓主你開呢個post 矛頭都係指向緊前線屌人影相

屌

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

絕對係五毛出動 支持取消P牌正負評/出post

幾個月前註冊嘅p牌仔借位推一推po
訓唔著/未訓嘅你可以睇下呢篇

歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？